[3DS][PKM] USUM討論區#39

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

諗左五分鐘都諗唔到副題 決定留白

連登第2屆大賽準備開始

留名

Lm

報名表

fc同qr係咪可以亂填後補？

係

成日都逼人用黎做icon

即刻報左名

夠8人就成行啦喂 未報好快d報

負評俾冇副標題

唔記得報左未

而家未夠數？

表呢

又有機會同roy蛇打

你報左

等個表調整好就砌隊

星數表？ 內傷可唔可以貼多次

個個都話報 唔通個個真係報咩

應該要執執

我講完即刻報左

睇嚟呢度真係唔少who is siuba?

呢句咩意思？
新人？

蕭巴

who is siuba已經進化做一個pronoun

FF你開post又忘記貼tsv and star 表

我記得依句野
係我入GROUP扮假膠講先

發揚光大

AN機係咪有SHOWDOWN電話版DOWN?

有線翻播當年同亞視2份播既無印
寵物小精靈RIP

19要用蓋仔的話係咪要捉兩隻
一隻0速一隻31速？

一隻0速
一隻modest
一隻timid

又唔加tsv 同rating表落頭post

冇人有right改個template

不嬲唔用template開post

用以乜乜建立新主題

有這個function?長知識了

右上角三粒點
以此內容建立新主題

負評狗又出動了

哇
我見個回覆14s before

我比左個正評
即刻彈左個負評出黎

33秒就負評咗
痴撚線

內傷你個表嘅星數點定？
雙打完全唔同一定要執過

12秒就比人負評咗

執緊

花舞雞應該升上10星

隻龍cafe已經有人放

Pokemon已死

好期待雙打星數係點

$50收 有意pm

$51

比賽有冇參與獎

繼續試伏

YouTube又有vgc冠軍黑材料
但其實有好多都冇乜說服力

應該有 連我呢d唔識玩64都報名 你唔係唔報呀

咪扮啦

姐係咩

我就有資格講呢句

對項唔閃瑪莉露麗一隻

又係錯波

商品名
ねんどろいど MOMO
作品名
ポケットモンスター
メーカー
ポケモンeスポーツクラブ
カテゴリー
ねんどろいど
価格
500円 ＋税
発売時期
2046/02
仕様
ABS&PVC 塗装済み可動フィギュア・ノンスケール・ニャオニクス付属・全高：約100mm

無聊發下癲 傷眼就sorry

整體OK,係下身比例可以改靚D

又係太肥？我既審美觀問題

手粗幼比例OK,但腳可以調整下

明白 thanks

Ivan tv無人講野

開左台

以黏土人黎講個頭應該要再大d

內傷又唔講嘢

roy sir講完我先去對一次scale 個身真係長左

就咁係MOON用手指度,發覺手長過腳

唔講野唔睇了

黏土人對腳係比較短
我覺得可以再短d

參考下Moa隻ベル
佢仲自製左隻トウコ

我開住但睇緊其他vtuber

第一次畫依種Q版 捉唔到個比例
你地d意見好有幫助 唔講唔覺一講好覺
再執

要複製佢種現實+油畫風我仲未夠班

不過可以試下走邊 個效果應該好d
好

重睇go

GO得時空之石篇好睇
想睇翻無印外星人篇

Ff快啲睇 咁你就知我地講野咩

排下隊先 睇左其他想睇既野再算

一齊睇星夢學園

BBG在嗎 ?
我想拎返果5隻喵喵怪

好
五分鐘

你使唔使我另外借5隻嘢俾你

借一兩隻一百呢黎好嗎
得閒再爆埋佢

只計比例會唔會好返D？(線同色仲執緊)

猿牲？

明了

100lv我得幾隻雙打用神獸
可能唔借得好耐

算啦
我還寵算了
冇所謂的

online

7X lv的過關寵我有得借
要唔要

好

咁等我幾分鐘係bank拎出黎

麻煩哂了
我的bank過左期
懶得整

俾錢開返啦

冇錢開飯

雙打老翁龍邊個特性好？
上一個po問點知1001左冇左回事，再問多次

onn得了

邀了

廢up係唔係度?

感覺上都係好似長咗d

咁樣爆機應該唔難了

今晚就爆咗佢啦

放棄了 棄筆了

草食again

weak

btw粒心波同月波感覺上唔夠立體

頭大少少
搵D土人相望住黎畫

畀隻光龍秒緊

狂戰士同雲九都有用，草食就......

正常

其實無天氣對老爺龍黎講都好難用
你cancel左d天氣又打得贏邊個

在
咁快刷好

不過我應該訓啦

大英定係羅浮

7左,係羅浮

風律得閒搵我拎蛋
Arisa 2060 UltraSun

Now ？ 係邊隻

其實我睇左一陣就無睇
內清覺得隻game點？
有無得溝女？
打怪好唔好玩？
算唔算重劇情？
除左收集材料同食譜仲有咩做？

風妖, 依家ON

咁快手生到

4餅帶平均3箱蛋就有一粒閃

唔知加左未
1306 8175 5263

不愧係閃之飛花

邀左

日文名？

ユサリ

Thanks 不過閃唔閃要等啲帶番左黎先試到

垃圾驚

垃圾驚都玩成4個鐘咁M

其實我另一個MOON追緊閃電十一人
岩岩睇到立向居出埸

十一人go緊

想睇返外星學園篇

youtube睇英字

做咩唔睇

玩緊US呢隻垃圾驚

bilibili冇中文熟肉

想問下VGC 19規，Power Construct嘅Ｚ蛇有冇禁

冇禁

無聊拎個計數機計下，19第一季應該都係日蝕嘅天下，未有Ｚ招根本推佢唔郁

雨天滿血噴水呢

在嗎?

去緊梅田
熱到仆街

出左街 但可以用手機wifi連3ds
所以你ok再叫我！

咁夜晚先啦, 唔急嘅

冇得溝女差好遠

夜晚10 11後 你可以就得

十三層電梯
屌佢老母

印象中有𨋢架喎

𨋢好撚多人

前日去好少人

隻魔女真係好似MOMO

坐地鐵如果見到有絲打mon Pokemon post
你地會點做？

上連登開post

你講緊你？

立即show出隨身攜帶的香港pkm vgc官方比賽的獎狀

緊係同佢講 ： 小妹叫BBG

Who is BBG?

FF plush 177
33 plush 177
獨海 tshirt plush 399
殺滅 playmat 222
La la plush 177
Redsun plush 177
BBG jersey hat 754
內傷 58
飛花 86

星期一晚我會去PC，想嗰陣接貨留名啦

win

jersey

If I go to school with BBG, who is siuba?

PC姐係咩

星期一晚pc即係幾多號嘅星期一？
難得黎緊兩個星期一都方加

player's club

但應該冇比賽喎 簫巴自己去玩炸應該

ANGEL方加

Who is Angel?

PC 係players club, 地址麻煩上佢FB睇

angel 明天 回來 今天要方加

係咪成日睇我派膠所以上左腦？

19的Necrozma要刷邊幾種 ?

你UNCLE幾時搭飛機

UB球 重量球 等級球 月亮球

接實

一定係ub 球架喎

棄game了

開左圖鑑捕捉技
好易捉

係咪我中文太差問得唔好

睇返條問題
你係問性格定球種？

係咪無人去？

我呢d新人緊係唔會問球種

未睇日期時間
應該會去
今日內同你confirm

減速加攻 特攻 共兩隻
加攻減特攻 一隻
加特攻減攻 一隻

Serious雙刀獅子好似唔錯喎CHING

你地點解頂得順玩隻垃圾驚4次咁多

SM US UM 已經4隻啦喎ching

所以我到依家仲未爆晒

到依家其餘三版我都未捉隻凌鏡

有冇巴打有時間幫我進左隻鬼斯通同蚊香蛙?

7點半到先得

好 唔該哂
等你ROY SIR

有冇4P?

未玩過 4P
可以玩下

-2

冇人既話我就做其他野先了

可以了

係咪有人搵呢隻恥鬼

而家ON

蚊香蛙未裝王者之證
等我一陣

OK

ON 左

終於刷咗一隻凌鏡
用黎合體的日月神係咪求其就得 ?
唔使理個體性格果d嘢

yes

係巴打
邊到黎

唔該哂ROY SIR

黃埔奇趣
168未折

唔該晒

依家刷固執好似易用啲

返左0速 , 返唔到轉頭lu

唔怕
你仲有幾隻要刷
刷得咁快

冇買S
M未過UB的劇情
US啱啱先開始玩
諗起都想嘔

繼續試伏
打到CH4了

今晚有冇4P/64

等4P?

64都得既,不過我D隊好廚

-1

既然未夠人一係約9點15分啦，我食埋飯睇下夠唔夠人~或者你地打住先

4 p預埋我

冇得打添

打住先?

齊人?

你,我,仲有無人想打?

我都ok

BBG 林維喜?
美漫巴打食完飯
我讓個位出黎

而家ON啦大家

ON左

上緊

齊左腳?

4742 7142 7710

0877 0406 3966

頭先出街有一刻想買

買啦

已on，頭先斷左幾次先連到。。

ADD埋

ADD左ON左

淨係見到美漫

見到埋EDDIE

我再試

我見到你

ok

邀哂了

唉 星期六都要返工既真係戇鳩仔黎

PC 到底幾時開始

睇PLAY POKEMON 冇寫既

比我雷唔好怪我

咁多爛泥

又bully

9月掛

大熱

邊個

斷左

NOT ME

仲連緊線
應該唔係我

見唔到你地

仲on緊喎

我重新連過,見唔見到

邀哂

斷左,再黎

慘

火蛾表示

巴打你努力啦

玩冰火

乜鳩

累左你

sorry隊友我撐唔到

唔關你事既

RIP ROY SIR 慢慢玩

尋日問你果啲問題你又唔答我

美納斯

加油

鞭唔死

女王

Sorry

唔關事，女王係咁勁

剋住我隻青鳥

雪糕

冇哂暴風雪啦

MVP

夏天開大部冷氣

糾結緊雨隊應唔應該落咆哮虎
但又想要威嚇同下馬威
柯波郎有廣防有音速拳
本身特性加屬修有威力90音速拳
但老虎可以打草鋼

我LAST一場了

me too

冷氣ＧＧ

GG,完

邊個同我一隊都冇好下場

櫻花兒

係雪糕太勁

我痛平個下打錯位

你應該估唔到我會換隻櫻花出黎

見到大晴天，幾驚部冷氣吹唔中

呢排推得咁快

暴風雪落雪會提高命中？

mega用咩?

2019首季邊有mega

VGC19第一季唔俾用MEGA

落雪１００％中

必中

有rule啦?
冇追news

死仆街
我開晴係驚你隻雪糕會死同埋留後路比我隻狗

在了 大約12點訓
好耐之前add過 dexxx嘛
得叫我

你啱，我暴風雪得返一次，之後就要掙扎

我果隊有三隻同日本仔個構築好似
又係用蓋/koko/日蝕，又係有隻物攻型草系
好似抄緊人隊咁

其實我最怕係夜巨人開多次空間，咁我隻狗就奶閪

我都係，開完空間雪糕變最後出招

冇所謂冇話抄唔抄
用得好贏得到就係贏家

你努力值點分？又快又坦又痛

具體唔記得啦，性格要加速再配專愛圍巾先可以快過130族，不過速度快嘅反面就係會俾人搶天氣

其實唔坦唔痛 ，冰系弱點太多係硬傷，只係承蒙隊友幫拖先可以KEEP住吹風

雪糕喺vgc17初期都有唔少人用，後就逐漸入返雪櫃

咁都唔痛

最可惜係雪糕學唔到極光幕

喺佢之上仲有暴雪王同冰伊貝

打多過一隻怪嘅招會減傷，加上雪糕要性格加速先用到圍巾，所以好少確一，要靠隊友補刀

冰系強力打手好似少其他屬性好多咁

即使夠強力都太多弱點 所以雪隊仲未出到頭

玩到進左化做黏美龍之後成隻GAME觀感唔同晒

除非出現新屬性組合落雪寵
而家一隻貧招兩隻多弱點
除非有600種
話說be/bw2冰龍劇情都係佢令果區落雪
特性冇落雪好怪
不如殘廢型態減到600種可以入戰鬥區當土地雲咁處理，比個降雪佢仲好啦

有冇4p?64?

BW復刻 三龍合一 特性絕對冰封
同蓋歐固拉始源一樣 不過變左落冰

來埸64吧

唔知有無加過你
4914-8831-5227

唔見左人既

你咁勁唔係幾想比你屠

我係垃圾黎

已ON

好緊張

屌你老母

承讓

隻臭閪班吉拉

做咩咁嬲

佢出場起沙 我手晴 佢mega再起沙

依D野好基本

屈我機 唔同你玩

我換隊FUN D架啦

我露曬底啦

亂砌 FOR FUN NO SERIOUS

.....

我唔玩啦

唔同水平

隊伍問題姐
你D寵某幾隻單打形多過雙打
所以會比較劣勢

放心喇 好正常

雙打好易比人圍毆 又唔夠快未出招就收皮

新手水平，思路唔係同一層次

內清想當年係澳洲
屈死唔少澳洲佬
個個都叫佢師兄

細細個就聽過小王子個名
果然好出名

Who is inner ching?

我都唔知

我剩係聽過siu ching好出名

mo人識

有冇人showdown隻揪

繼續玩龍仔

美漫巴在嗎

在

你呢個list每様生一隻俾我 (有夢特要夢特 , 唔使性格同個體)
我再拎多8粒Mega石同你換
唔知你O唔OK

我好似唔洗咁多mega石
我睇下我需要邊幾粒先

凱西呀啦
護主犬呀啦
大蔥鴨呀啦

打龍仔CAFE都有超能貓既存在

又凱西

可愛過超能貓

暫時需要:
1.電電獸石
2.大針蜂石

你想點計

8隻球種換一粒

好丫，咁你揀32隻

逐粒遂粒計，你比左之前我爭你個16個名我先
因為我可能都唔需要大針蜂

咁要左呢16隻先

睇下聽日返工忙唔忙再執下RATING表FOR 64

護主犬都唔得

護主犬就好似真係真護主犬
定係我記錯 ?

小海獅、卡拉卡拉、呆火駝、正電拍拍、狩獵球個3隻都係普特，你OK?

你而家ON唔ON得？我比左普特個8隻你先
夢特可能要花比較多時間，行路草我發現夢特得紅白，友友個啲係普特 要再生

一係今晚先啦，我要同人打機

ok , 等我5分鐘

你得閒先搞俾我都得 , 我唔係急要

我肯定香港係叫護主犬

大陸係讀卡蒂犬

護主犬+1

護主犬係依D

細隻大隻都叫奉神犬就岩

La la 內傷 飛花 聽晚黎唔黎players club 拎貨

買咗隻white 嘅二手
但係張卡壞壞哋
有冇得救
初步估應該係接觸有問題

柒咗就柒咗啦，仲要兜

點解冇pc比賽資訊

因為我去玩卡

咁就...
下次先啦

幾點邊度？

做乜踢爆我

佢唔踢都破架喇

睇下放唔放到工先
麥仔最近好多野出忙到痴線

有冇人有黑白故事大剛睇下?

有無人玩過ns隻project OCTOPATH TRAVELER

玩過試玩

動畫 無出過 dp停左3年之後出xy到130集

特別篇 社長同布萊克嘅故事 最後布萊克變咗布萊球等咗差唔多4年都未出黎

在？

好撚好玩

依家唔得閒
9點OK

應該得既

唔得的話第日先都得
我只係咁啱醒起呢件事 , 唔係急要

機已爆

咁９點再睇下點

認真 ?

咁我爆左隻龍仔就DL黎玩先

識唔識日文

通關時間大約幾耐

呢隻都有興趣
可惜唔識日文

一邊玩一邊學日文

連死晒game over 80hrs到

有英文㗎

我以為得語音可以轉英文

有冇人可以救下我

拎番鋪頭換

冇盒500円
冇方法當跌咗錢

咁貴

500円都貴

無keep單？

其實就開到game 嘅
不過要長期襟到最入先開到
如果冇方法返到香港試吓用土法維修

吹吹張卡再插?

試過
佢似係張卡鬆咗
我搖佢嘅時候會有聲
但係照正常嘅卡時就冇聲

Lala, 廢up拎得

蕭巴記住聽日帶埋我啲帶黎 8點半你仲係唔係果到

依家？

繼續打龍仔

你依家得咪依家拎

我得啊 加過你未？1821 9510 7062

4871-8273-3223

我可以
廣場等？

Dexie

Oning

Yes

上黎玩下card

Players club 6pm

係咪太子？
你幾點至幾點會係果度？

歐美咁好 100lv送埋冠

你得邀我
Alan.kit

邀緊

Thanks

咁OK喎
我都買嚟玩先

To FF

而家on唔on到

感謝

等我5分鐘

7點幾你仲係到我就趕得切

on左
你ok可以邀我

on左
我差你一隻行路草未生
你有綠毛蟲既話盡量比綠毛蟲我

下次先俾都得

你係本身想要綠毛蟲 ?

綠毛蟲方便GTS

呢個我冇 , WT晒走

咁唔緊要啦~
咁多火貓

以前搞遺技的蛋餘

我ok

我比你個啲有啲係6代留低落既蛋餘，所以英文名

唔緊要
我之後會再生

俾隻龍食咗

啲交換動畫真係好撚長

我一路睇片一路換所以冇乜感覺

btw thx

爭你一隻行路草，你遲啲揀多8隻換左粒雷電獸石先

(第二次挑戰)最終戰同有啲支線睇咗攻略，75hrs

聽講有遲下出鋼伊貝聽講

我覺得係幅圖畫得衰

咁最下似咩

冰

諗起仙伊vs三頭龍張圖

邊度有圖

新手第一次63
有無人

limited addition box

超能貓消失左成個weekend

現充 不意外

63？

ys

Fc?

36258846370

得11個no.嘅

362588460370

2337 4819 9643

風律蝦人

係咪我有問題
入完fc未加到

好似你尋日咁

Sor 比人點左去做啲野 而家打

要兩邊都加左先得

Usum 同sm連唔連到機

得 但usum果邊唔可以出新加果幾隻寵

同新加嘅Z技同霸主

收到瘋 佢脫左毒棄咗驚

溝到學生妹？

係咪巴打

係呀
隻狒狒咁快架咩

圍巾

冇飛行招咩

無呀 唔太識配招

脫你地個頭

可以上各大網望下配招 巴打隊野有多兩隻盾就好

玻璃隊

我頭先最尾隻禿鷹可以擋你成隊咁滯

見到 都打唔入
見到咁多物攻又唔想落卡比

出現了

花名巴你隻行路草生好啦

今晚拎

含你條jer

唔想返學啊

一陣返去遞信咪得

返左

細路 你過一過黎

Roy蛇會唔會第一日返學就比人的入去廁所比人打到內傷

I know Wing Chun

Swim Spring 呀
點溝英文miss呀

I know fing chun

I am master...

Pokemon master

Free style??'

依家仲有冇得考寵物小精靈博士？
Roy 蛇有冇打算做文邪第二

乜文邪？

蕭巴係咪今日

依家得返寶可夢博士

小妹我都黎

連簫巴的飛機都想放

兩個高佬聚首一堂我依隻小鋸鱷都唔敢來了

要放工，不了

ja ga

up得出文邪應該都唔後生

講講下我都唔敢去
Pc門口係咪會有人度高
唔夠米8唔比入？

唔知乜黎

Roy sir 舊acc

放心，FF都去

你咩意思

ＦＦ好靚仔

有冇狗窿比我入？

我同你層層疊應該啱啱好夠米8

應該都仲差一段距離

今晚有冇bank借黎插下 ？

FF 陀螺果邊你去唔去

應該差一層的距離
門框係4樓你地疊到上5樓

我+BBG<花名

計闊度就係

總之我今晚唔去

我都唔去

打龍仔 不了

最後決定重玩3ds果啲

三村幾好玩
我玩到第四五年之後出pkm go搞到棄咗game一個月就唔想玩了

諗住玩番新天地先 厭左先買雙子+ /3村

我老婆

Yea

結果全部人都飛哂機

6半左右到

毒撚打卡竇都驚唔撚係呀？

藉口黎姐佢地

以前有同fd玩遊戲王（其他地方）
不過都好耐無玩

你幾時見過現充會去毒撚竇

玩卡玩咗十幾年都依家都仲玩緊

我去呀

真毒連毒竇都唔敢去

遊戲王砌左deck但從來無同人對打過

幾時可以去咚咚鼠竇

幾時同我打遊戲王(利申 砌完只係同frd玩過)

想上去無限4P

今晚九點PC

咪話今晚唔去

得閒同你打
但我唔識咩link召

Metoo，不過唔係油雞係其他小眾tcg

依家的規則冇入link怪的話唔係召喚唔到額外牌組的怪獸咩

唔緊要呀 你到時聽我說書就得
你得閒同我講 約到時間就來決鬥吧

可以召一隻
或者可以利用人地既link 位召都得既

利用對方lele發動自己的Psychic Seed

類似啦

唔識說書

卡驚剩係玩過duel媽打是咪童年失敗

玩番link召前一個rule

我個年代只係聽過遊戲王同召喚王
未聽過咩duel唔識讀

咁我堆link怪放邊
用普怪都夠做 怕你麼

毀滅之龍都未聽過

我築起你個防禦罩再發動防禦觸法

tvb個套鳩野
只係記得d對白好頂癮

對白頂癮唔係battle s唔識串咩

我用生命值硬接

真係唔識分tim

爆丸，shoot

因為果套嘢係拎美版配音返來再配先係咁
本身好正常

ライフで受ける譯返中文又要啱六個音係有d難
而且BS係深夜31點動畫黎，我到依家都忘記唔到主角最後贏左竟然係要犧牲自己去拯救世界

我記得馬神有套係穿越時空定點
最後紫髮女主角一齊消失咗定點
好sad個結局

主角 勝舞

毀滅之龍

Pad當年crossover抽死我

當年抽呢個出錯出左其他合作 估到佢會賠石即刻狂抽

冇，犧牲的只有馬神彈
魔魅最後繼承彈的意志，返去現代勇敢面對世界的惡意

果陣我係澳洲 凌晨1點見佢出錯即刻課咗兩pack狂抽
抽到10分果陣就無得抽了

今晚PC會好多人

唔洗返工架啲人

勝舞同海馬打邊個會贏

係掛, 有D平時 早過老細開門

我交收完就走

下次先同大家玩

老細開得遲姐 (試過摸門釘)

花名 我盒野到左 祝我中6星ok?

中鄉下仔

一齊中豪炎寺激死內傷

Block 9 you

肥版Ａ貨豪炎寺

話哂主角隊黎

啱

過緊太子 蕭巴上左去未

聽日日本打風
應該要被困酒店

It's time for 為我準備VGC19(刷神俾我)

我上次地震Tim

就到喇 係咪入門口問who is siu bro就得

開PLAYPOKEMON HK張相問人啦

想問下點解我搞唔到PGL同步?
You cannot register this Game Sync ID. The game it came from is from a region that cannot be registered with this account.
我用日版機

佢地啲氣場好勁 我好驚

Thx Siu bro

岩岩出發
會否有機會見到lala

你開日版PGL申請啦

野生的波克基斯出現了

Mola
回歸中

太子附近走緊 灰色3 見到你就見

有無問人who is siuba

我囉

岩岩先出門口
完了

完了吧 如冇意外

早知就唔帶機
諗住會有啲人交流下
原來拎完就走

Sorry 下次啊 今日有野做

88

比你同蕭巴偷下師

從今開始該好好比賽

花名
我中左豪哥！

但唔係雷門版

Btw pc可以唔玩卡玩機架？

一樣 申請埋新ac
好難用呀

木戶川果張賣緊160

雷門果張賣緊800

叻喇叻喇

可惜
放眼去下次的目標雷門円堂

囂張

盒卡係咪有閃位 我兩次都一樣

呢方面我又冇研究
不過你講4星的話呢set得9張，一盒有8張
兩盒一樣4星都唔出奇

兩次同一個位出5/6星

你要識做呢

最少買包卡幫襯下人啦

我想入手玩pkm卡架

咁呢個我又冇留意

玩囉

我有帶機

都唔知邊個打邊個
個個都高大威猛

係 頭先嚇死我

個個都高我兩個頭

嚇死寶...

寶寶了

有邊個當時係現場

到底bbg成日話自己好矮係真定假

下 似假咩

點都高過我

你矮過160嗎

邊個得160?

利申:唔係全POST最矮

我坐係入面間房 你又又又唔過黎say hi了 好sad

我係LOCKER入邊

都唔知堅定流
下次比賽再過黎

都唔知依家d人點解要咁介意自己既高度lo

你信？

見到80蚊隻二手AS

Roy sir 講到自己鎖埋係locker入面
有得唔信咩！？

垃圾驚無人要好正常

五角星 垃圾

除咗power up punch 袋獸之外仲有乜可取之處

R爆頭都諗唔到

Amazing

放識閃光既稀有精靈,有意者pm

+$10？

Inbox

開學了 再沒有4p與693

就快考dse
好大壓力...

依家考dse既人咁小
求奇拎433333都開心到尖叫然後匿埋一二邊喊啦

你依啲老餅
點會明白我依啲中六生有幾辛苦

日版終於爆機
全部都係花名寵

全team都係外援聽落好空虛

連主角寵都trade埋出去

FF睇咗Zi O未
好唔好睇

唔多好睇
仲未買到佢條belt

你隻木木梟我WT咗唔知去邊lu

咁我遲d得閒先睇返
d錶我冇乜興趣 , 暫時唔買住

[季經]幾時先出果兩餅lv50卡帶同Bugvisorll呀 !![/季經]

岩喇 忍手 第一隻都唔買 就慳返幾k

我諗冇行
tvb都唔再播rider

可能好似Build咁明明忍手冇買Build Driver
點知忍唔到手買Evol Driver順便買埋Build Driver

唉冇訂一海拳套

訂左

不過我諗筋肉大樽同鱷魚摺棍唔訂了
搶錢既

期待落空 , 我的遊戲病要發作了

宝生永夢ゥ！

呢兩個到時睇表現先才考慮
反正呢套嘢冇諗過收集齊

最仆街係個30個best match樽
包聖誕老人樽想點？即係唔買蛋糕就儲唔齊？
然後又有d低質到爆既電王樽 連搖都冇得搖

咁唔一致我都儲得唔多開心

所以錶仔只儲main rider 見到龍我錶咁垃圾就覺得判斷正確

僕が、ゲーム病...!?

咩f1恐龍蠍子警官冇晒
銀龍金兔又冇best match
係玩具層面有好多缺陷

我入錯post

呻多左兩句
傾返pkm

…pkm已死

一講低質樽就嬲
頂佢個肺本來搖樽個舊嘢好鬼簡單 , 為咗同DX版做分別就閹割呢樣嘢
exaid卡帶閹割完起碼仲有發光 , d樽閹割完全係一舊不可燃垃圾

你地又唔開台

有冇人知邊度有歐版3ds大機買

poke拳挑戰賽 有無人挑機

無就訓了

除左我同FF仲有邊個

蝦小學雞既roy蛇

5分鐘後打唔打

其實我都有買 但今日不了

想開台打 但太夜 不了

拉打d玩具除左發聲/發光仲可以點玩?
以前只係買過幾隻食玩gaia memory

挑起條根先話唔打

我都有
不過好廢

之前係咪毒海係pokken入面開過LINKG GP

過左期好耐了, 上次我開左個, 唔知到期未

我之前同fd打成日lag機 搞到好少玩

打陣拳先, 一陣放埋個group link上黎

LM

Group ID: 1874 7542 9893 46
有興趣可以入黎打下, 我同電腦打陣等巴打入

PS 112233

如果講build的話d玩具仔(樽)本身係唔識發聲發光的
佢的玩法除咗配腰帶外 , 就係有個樽蓋可以擰 , 同埋可以搖
設定上d樽係裝著一d成份 , 用之前要搖混佢
咁玩具版入面有舊嘢 , 搖的話就有d chok chok聲模仿返劇中咁
食玩版d樽就閹割咗 , 冇咗入面舊嘢可以搖 , 唔配腰帶=冇嘢玩 , 變成一件硬膠

幫我試下我網絡lag ng lag

我剩係識用一隻

我都剩係玩過不良蛙
但連點出技都唔記得

同lala打好順

Good!

內傷FF roy呢

飛花好勁

Last

認真, 我係識一隻, 俾你睇下我用其他

咪又係贏

差好遠wo

下次開gp skill point係咪應該較無效？

係, 我已經刪左個group再開過, 個時唔識
Group ID: 6488 8379 0899 33
PW: 112233

聽日入 玩陣牧場物語訓

今晚玩tcg幾個癮 要準備入坑

太多年冇玩脫哂節
志在儲卡算

你地d拉打

抱歉，該網頁不存在！

用app先睇到

我用web版 其實係咩黎

想玩
但好似真係幾貴 忍住手等開季先

新GX盒500羊咋
不過香港你預十算已經係平

我用apps都開唔到

睇唔到就算，無聊野黎

嗰盒廢㗎，再加上無貨

片主話四萬個LIKE就剷果條片?
你做左仆街仔了

屬性盒

Google デブ用のベルト調整 睇到了

首先你要有四張lele

痛

唔使 但兩張係正常

有咩日版新手包好入

upload埋俾你地睇啦

等11月

FF內ching幾時直播打拳

邊度有二手買
想加入

一係二手post，一係去驚鋪睇下有冇二手

二手應該好易搵

只係玩左日同月
近排又想玩番pkm
呢兩隻新既係咪可以捉番咁多代既神獸？同埋可以打番咁多代既大佬？

係 不過有啲分版本
例如us有X神 無Y神

要學咗對戰先捉

對戰係咩 ？
新野？？
剛剛先續番個Pkm bank

就今晚啦

巴打識唔識性格 努力值 覺醒力量果啲？

等我幫你熱身

我用火狐BB屈撚死你啦

知呢啲係咩
雖然咁多集都玩捉，但從來都冇研究過

巴打收集型？

如果想同人對戰最好研究下

火狐應該要刪左招大字燒，屈撚到呢

你尋日都破到喇

唔齊球種都唔好話自己係收集型

又串人

唔敢當
有儲齊圖鑑既目標
但同好多人既目標一樣 得個有字囉

咁快又大半個post

好！多謝你

我意見，你未用得好
內ching個d先開始叫ok，我打rank d火狐一俾佢係2d mode拉遠左好難用比卡超拉近距離

齊圖鑑係lv1咋

我都係收集型 收集唔同玩法既lkm

咁lv1都做唔到
只係童年回憶keep住玩

我用火雞踢死你地

最重要enjoy

上嚟問吓就做到，呢到好多收集型痴線佬

今朝重開save玩月
已經諗唔到用邊6隻打
最後揀左火班貓、波音蝠、伊貝、海豹球
仲有邊兩隻介紹

因為我兩個月無開過

初期的話有岩狗狗

個人習慣玩新野
果時好似係水主 雷超 電蟲 看門雀 熊仔

呢度啲人係儲埋球種
利申lv1

電蟲好伏 要到四島進化

依個年代仲有人會叫波音蝠
好滾動

我鐘意舊野多啲
可能加隻鐵甲犀牛

果個唔係3島咩

但果時啱啱公佈已經覺得佢好型

日月啲寵隻隻都咁慢
通關我都係求其算

唔係大峽谷咩？定我記錯

好想比ff 踢死

你冇記錯，同自爆磁怪一樣

創世神x6
打交等到佢聽話就可以碌住過關

前排先發現
創世神用屬性Z技會變埋果隻屬性嘅屬性

1999

已知用火but thx
上次比賽我都係用鬼z創世神

唔係發電廠進嘅咩

入完鬼z
原來真係會變鬼屬

啱啱車咗
Usum新增發電廠都有得進

地熱發電廠冇野怪可以打點升lv進化

成步堂

升級糖

以為石版黎

有npc打

令我黃泥喜

石版都出到Z
咁你老豆都變鬼佬啦

速專戲法mega詛咒娃娃.jpg

唔記得佢出過
剩係記得比佢炒4:0

速專又點mega呀ching

你估係我隻電珠輝石比卡超Z比卡超咩

官方講架
仲有冰拳火雞

呢個仲要有圖先好笑

發現野生超能貓

圖呢

學生妹post

Link

PRINT 黑白咪算
我係咁做

又撞到DD

100lv咗可以點升lv

自
100lv咗可以點進化

爆lv架啦
練第二隻啦

食石或者通訊進化都仲進到
其他就砍掉重練

邊隻？

踢死FF就有

召喚gif

毒貝比
gts換返嚟 條友明玩野啫
下次set返低lv啲先

上輝石喇

修改

好耐無玩油漆 依家隻驚咩情況

好玩

我把近戰毛筆仲用唔用到係rank

睇人用

你咁勁 用咩都得

有冇人玩下油漆
十年冇玩過

刷鞋？

X rank 間唔中見到

keep住有玩

你部switch玩咗幾多次

有時打工多過油地
利申廢

打工同rank都好玩

應該有50次

呢度有冇人係關西？
今次颱風好似好撚犀利

新8巴好似係果度

火星巴啱啱尋日番左

咁真係要小心d
連d屋都吹起咗

酒店都收到好多電話想cancel booking

有冇咁多架仔住你地間酒店

架仔住完間房有無幫你執番好？

大量
不過全部都係不能更改不能取消
真係幫佢地唔到
你地訂酒店前真係要睇清楚啲合約條款
同留意下天氣

好似係因為有人mega咗隻綠毛蟲搞到咁

依家禁撚咗喎清

窮撚冇錢住酒店要住airbnb
起碼冇咁肉痛

而家得唔得閒拎棵草

仲做緊社畜
今晚要加班，最早都要十點

咁今晚先算

我係大阪
星期日返香港
淆緊返唔到

名古屋下晝出面吹到hum hum聲
依家細左好多lu

個機場睇怕玩完
轉機票上中部走啦

入到機場
班機唔取消
我唔怕一早入機場

成個跑道同停機坪水沉喎
有冇得咁快用得返都成問題

日本呢兩個月咁多天災

尤其關西

有冇2019

地震水浸打風咩都齊

隻揪

ON JOR?

ng wo

想知太陽版爆左機有咩好做？

on

對戰樹、生蛋育成、收集圖鑑、同人對戰

9!!!

仲有呢

乜仲有架咩

Roy sir執乜

道具

BO3啦

垃圾game

收集閃光, 收集球種, 收集配佈, 管理渡假村, 與pkm互動增加信賴, 收集緞帶, 管理圓慶廣場

唉

點解眠粉永遠最有用嘅時間都唔會中

LAST TURN錯左

第3場啦

有冇2019 pokken
可mage可z, 最多2隻神/幻獸

一望到最尾果個就想棄驚

速專順風
點夠你快呀

SORRY

係咁先

火雞世界第一

其實你LELE死就唔係HAX

次次同你打都打到炆
眠粉關鍵位miss都算
頂到岩崩頂埋草劍
打算抗順風
竟然出個雙淆
你玩埋佢啦

眠粉%60姐

hax jer ar

60% 乘埋 岩崩雙淆
係幾多呀老師

亂數唔死啊?兩隻都大力

50%,因為一係中一係唔中

唉食屎88

推

今次又真‧棄GAME???

棄啦 咁都唔棄？

無錢買波基拳

如果二手有平既我都會考慮入手一隻

反應慢,唔係格GAME材料

我玩應該都係被虐
買黎自high下

我地可以廢有廢玩

岩呀

你扮咩

不同意嗎

你係勁果邊

ME廢新

傻豬嚟既，玩PKMN最忌認真

咁人地真係傻豬黎呀嘛 ：@

我法國好耐無同你起度調情

諗諗下，都係不了

有冇2019？

風律拎得

花名巴在嗎

好彩我仲睇緊Vtuber未訓
等我5分鐘

聽日

Oned

ON左，分唔到你係邊個

咁我邀你

thx

想問下超能場地係只對先制招式定係連惡作劇之心呢類特性都防埋？

會防埋惡作劇之心

利申：打ranking試過雷電雲同蝶蝶一齊出，然後自爆

所以超能貓...

所以超能貓學到薄霧場地但學唔到超能場地

日本太大風 吹撚到d學生妹條裙反起哂

好彩ff唔係日本

請尊重女性！

一向都尊重，我唔是gay的

可惜我唔係日本

咁helping hand呢類招式都唔得?

得
精神場地只受來自對方的先制招

飛緊唔係無事咩？

對象著地

差d上到12xx

Dusk Mane Necrozma @ Weakness Policy
Ability: Prism Armor
Level: 50
EVs: 252 HP / 252 Atk / 6 Def / 0 SpA / 0 SpD / 0 Spe
Brave Nature
IVs: 31 HP / 31 Atk / 31 Def / 31 SpA / 31 SpD / 0 Spe
- Trick Room
- Photon Geyser
- Sunsteel Strike
- Protect

Kyogre @ Iron Ball
Ability: Drizzle
Level: 50
EVs: 252 HP / 0 Atk / 0 Def / 252 SpA / 6 SpD / 0 Spe
Quiet Nature
IVs: 31 HP / 31 Atk / 31 Def / 31 SpA / 31 SpD / 0 Spe
- Water Spout
- Thunder
- Protect
- Ice Beam

Tapu Koko @ Safety Goggles
Ability: Electric Surge
Level: 50
EVs: 0 HP / 0 Atk / 6 Def / 252 SpA / 0 SpD / 252 Spe
Timid Nature
IVs: 31 HP / 31 Atk / 31 Def / 31 SpA / 31 SpD / 31 Spe
- Thunderbolt
- Protect
- Sky Drop
- Mean Look

Trevenant @ Choice Scarf
Ability: Frisk
Level: 50
EVs: 4 HP / 212 Atk / 4 Def / 0 SpA / 38 SpD / 252 Spe
Jolly Nature
IVs: 31 HP / 31 Atk / 31 Def / 31 SpA / 31 SpD / 31 Spe
- Trick
- Trick Room
- Wood Hammer
- Destiny Bond

Seismitoad @ Focus Sash
Ability: Swift Swim
Level: 50
EVs: 132 HP / 0 Atk / 4 Def / 244 SpA / 12 SpD / 116 Spe
Modest Nature
IVs: 31 HP / 31 Atk / 31 Def / 31 SpA / 31 SpD / 31 Spe
- Protect
- Earth Power
- Hydro Pump
- After You

Incineroar @ Assault Vest
Ability: Intimidate
Level: 50
EVs: 166 HP / 252 Atk / 0 Def / 0 SpA / 0 SpD / 92 Spe
Adamant Nature
IVs: 31 HP / 31 Atk / 31 Def / 31 SpA / 31 SpD / 31 Spe
- Flare Blitz
- Fake Out
- Low Kick
- Knock Off

－個人食飯開心Ｄ定同Miss(es)食飯開心Ｄ？

都係覺得好似一個人食飯開Ｄ

Sd千四頭揮手

lunch時顯毒撚上下連登都好正常嘅

唔鍾意同人食飯
多數自己一個食

如果下代將輕石改做浮石好似幾有趣
同氣球唔同 唔會一打就破
但仲會因為地面嘅磁通量改變可以比地系招式打到
所有場地效果無效

同內清一樣，唔敢係同學面前明目張膽瘋狂上登

咁汽球仲有咩用

其實我都唔介意加慣左同幾享受自己一個食飯

同事先啱

超場種子走鋼線

擋地招

擋普招

啊睇錯以為浮石擋到地招

概念於小磁怪粒垃圾浮緊都比人4倍地

鯉魚龍係係水度唔識飛行，但係係飛行系

鯉魚龍飛行系呢個真係R爆頭
不過漫畫既鯉魚龍係識飛

1202喇

一發破壞光線秒咗黏龍果隻紅色鯉魚龍都識飛

因為現實原型係鯉魚旗

手機是不是打唔到showdown
想出街食但仲試緊隊
隻蟾蜍王同隻咆哮虎幾乎冇用
根本起唔到打草鋼作用
對面見我有老虎都敢首發紙劍+草鋼
考慮緊火系位換人，周街草鋼隻蟾蜍王根本冇出場機會
今日撞到好多眼鏡X鹿
我專圍樹妖換佢道具反而鎖自己招
btw koko樹妖組真係幾順手
問題係Y雀，唔知佢打我定順風
有時要同命/欺空二揀一，Koko又打唔死佢

頭先打64，對面mega周柏豪+細胞，細胞同大比鳥交換特性，之後背背龍上陣替身，再交換特性
跟住背背龍無防守絕對零度秒左我成隊

高手

個圈會唔會大咗啲

Pish

998

999

1000